台灣駐美代表自1979年以來首次獲正式邀請 以外交使節團身份參加美國總統就職典禮

台灣駐美代表處獲邀為 1979 年以來，首次獲得美國就職典禮籌備委員會的正式邀請，有重要突破意義。過去台灣不論大使或來自台北的「祝賀團」出席美國就職典禮時，都只是透過美國國會議員提供的入場卷參加，坐的位置是一般民眾的觀眾席。自台美斷交以來，台灣從未曾以「外交使節團」身分，出席美國就職典禮。

Source:

推

願台灣未來冇事

推呀

應該冇事既，我諗

人大常委會乜消息都冇

外交部呢？

制裁緊蓬佩奧

台灣駐美代表自1979年以來首次亦是最後一次獲正式邀請 以外交使節團身份參加美國總統就職典禮

口交部hang咗機
心諗我登唔係自己人咩

不過依啲象徵性意義嘅嘢就係佢哋最識做，實際就賣國

支joke

唔會啦

希望唔會咁啦

下次唔係駐美代表，可能係領使了

駐美大使
雖然呢個真係幾難，淨係正名到台灣駐美代表處就已經好勁，依家仲係用緊台北駐美經濟文化辦事處呢個名

支那：強烈譴責

希望還希望，事實還事實，你睇上面班人已經自high緊，好似唔記得佢哋諗住點賣台灣咁
門面野做完，但實際係支持一個中國原則，你估台灣頂到幾耐